稱心疼女兒嘔至滿身穢物 父脫其衣舐勻全身今認非禮

現年62歲的父親於約7年前見當時12歲的女兒不適嘔吐，稱見到對方嘔至滿身穢物而感心疼，於是脫光女兒的衣服舐其全身，女兒當時無力反抗，一直啞忍多年，期間父親又試過趁其睡覺時掀起其裙。至前年事主在網上透露持續遭父親侵犯，並向認識的社工稱有意尋死，社工終報警。

無業並領綜援的父親原被控4項非禮罪，今在區院承認其中兩項罪名，其餘兩罪留於法庭存檔。法官對於被告稱因心疼女兒而犯案的說法直指難以接受，又指被告趁女兒不適而侵犯，行為令人反感，而且當時女兒沒有反抗能力，遂將被告還柙至3月13日判刑，期間取得事主的創傷報告。

據控方案情指，被告與妻子共育有3子女，現年19歲的事主一直與被告關係欠佳，兩人甚少說話。首次案發時事主因不適而從學校早退，返家後被告給藥事主服用，事主感到頭暈及嘔吐，迷糊間感到被告替她脫衣並對她的身體又吻又舐，事主因不適而最終睡著。至事主15歲某日，事主於胞妹房間睡覺，迷糊間感到有人掀起其裙，她睜開眼發現被告手執其裙，於是喝退被告。

辯方今求情透露妻子在得悉事件後已跟他離婚，又強調當日給女兒服用的是退燒藥而非迷暈藥，犯案全因心疼女兒吐至全身是穢物，而他在犯案兩至三分鐘後已停止，現感到後悔，亦自知「過咗火位」，又指另一項非禮罪只是想替女兒整理衣服。

衣家啲幾十後

禁斷介護

又係廢老

叫 啦

蘋果一日報兩單廢老風化案

樓主

推

幼幼

戀童

性罪行監躉